● KOL 游清源提議新一屆區議會建合法民主牆 (連儂牆)

KOL 游清源提議新一屆區議會建合法民主牆，如果合法又許可之下可直接稱 (連儂牆)，到時要求食環處唔可以清理，而破壞者一經發現可報警、以刑事毀壞之罪名拘控 !

連儂牆確實係政府及黑警隊，最害怕見到既文宣之一，真係要積極諗一諗去做!

Good

自推

其實直接拎區議會錢起都應該得？
早幾年起不能避雨亭都得
起連儂牆點解唔可以

緊係用公帑起
仲要叫啲狗守住